\documentclass{standalone}

\begin{document}
	\centering
	{\Large Exposé Seminarfacharbeit\par}

	\vspace{0.5cm}

	{\LARGE Überleben auf dem Mars — Strategien zur Erzeugung von Wasser, Sauerstoff und Nahrungsmitteln als 
	Lebensgrundlage\par}

	\vspace{0.5cm}

	\textsc{Janice Greven},\par
	\textsc{Luise Reuchsel},\par
	\textsc{Marius Cramer}

	\vspace{0.5cm}

	unter der Leitung von\par
	\textsc{Peter Köhler} und\par
	\textsc{Prof. Dr. Siegfried Stapf}

	\vspace{0.5cm}

	{\small \today \par}

	\vspace{1cm}

\end{document}